好奇一問 點解黑人冇毒撚頭

一係光頭 一係就好突出 就係冇毒撚頭

1

3

lm